我 係 連 登 仔！

相信唔少巴打從前係公眾地方上連登
都會有d私私縮縮既感覺
但自從69之後 相信大家可以好自豪咁係地鐵上連登
請大家為呢個身份自豪
同時叫哂所有朋友 屋企人 廢老 一齊上
唔好睇太多c9kingdom,discuss
將正確既訊息傳達俾所有香港人
無account既朋友就俾自己既account佢
呢個時勢無人會笑你以前開過咩膠post

我 係 連 登 仔！

推

屌 咪屈 我地連登愛國愛港